泛民已完成歷史任務 培育新一代抗爭領袖勢在必行

大家聽完正反兩邊立場後可以去香港民意研究所投票，直接去投票睇下民意想點，睇下你地班泛民係咪真係夠膽唔跟民意？

香港民意研究所

推！